無啦啦畀人屌 懷疑佢係警犬 心情少燥

頭先同個fd搭2xxm 坐上層車尾 個fd早我一個站落車 佢一落車 我右邊有個大隻光頭佬 無啦啦屌我望佢又屌我笑佢 我一句聲都冇出 跟住之後佢無啦啦翹腳撞鳩我 仲叫我坐撚遠開啲 跟住我望住佢 佢即刻屌我問我係咪好大隻話佢一拳打撚死我 我落車佢仲即刻大叫問我係咪淆底叫我吾好落車 我串返佢 咁巴閉落車打七我囉 落咗車我見到佢特登坐去窗邊位置 怒啤我
懷疑佢係警犬 因為我同個fd啱啱討論緊 粉嶺個學生
利申 我身型龐大已經特登黐住個friend坐同佢 隔遠少少 最多可能講嘢個刻激動大聲咗少少 但係正常人都吾會無啦啦咁屌